［拋磚引玉］入嚟講個家常小故事

呀明係個啱啱20歲嘅連登仔，

歡迎大家留低你‘朋友’嘅故事

從前有個小朋友 ，佢講大話。有一日，佢死咗。

睇唔明有咩含意

從前有座山，山上有座廟，廟入邊住咗兩個和尚；

(()=>{ while(1){ console.log("從前有座山，山上有座廟，廟入邊住咗兩個和尚；\n有一日，大和尚就同小和尚講：") }})();

話說有個農夫苦於旱災，收成唔好，決定搵個算命佬求雨。算命佬揸住支毛筆，好凝重咁喺一張黃紙到寫咗啲野，再將張紙放入一個錦囊到，交畀農夫，吩咐農夫要等到落雨天先可以打開個錦囊睇。
卒之有日，天降甘露，農夫興高采烈打開錦囊。

張黃紙寫住「今日有雨」。